關於近日大家對mk前線或勇武既不滿

其實大家有冇諗過 點解未有中大單野之前 一直都相安無事 冇人屌過話有mk前線搞破壞 玩串個party?
直到 最近班死黑警想強攻中大不果之後 就開始有呢類post同言論, 我極度懷疑根本就係班死黑警開始派大量狗入黎搞亂 務求唔再用黑警身份應付呢場運動 而係想我地內部分裂
若然再有發現 應該嘗試好聲好氣咁溝通 但係如果呢堆所謂前線依然態度照舊的話 大家現場執衫
不割蓆 不分化 不篤灰

我屌你老母阿
mk就mk啦